套丁又合法了

丁屋司法覆核案，上訴庭裁定政府及鄉議局上訴得直，推翻原審法官裁定私人協約及換地建丁屋違憲決定

不嬲隻眼開隻眼閉

邊到講合法

當年僭建

私人協約無違憲

搞清楚咩係私人協約未

臨時性特權，鄉議會又廢又無錢，又要同政府拎，駛組做原居民公居居屋好過啦